愈黎愈多老散認清股票只升不跌既事實，要再跌已經好困難

全世界一齊sh，大戶執平貨已經比以前難左好多，無玩槓桿點會無啦啦減倉，今年直衝4萬點

升返果日認清左，第日大跌又止蝕

唔夠老母麵打

好似03年之後既港樓咁 冇人肯賣

唔通佢真係沈大師所講既大戶打手

Fool me once, shame on you

Fool me twice, shame on me

大量卷商免佣手機app
大戶放貨離場散戶又進場收晒
想跌好難

今次重唔跌到仆街

係反正遲早又會升返

SS

我都費事睇（一個月睇一兩次算）
都知長遠一定升，
有錢又咁啱大跌咪加注

好似97咁高追咪最多坐耐d，當自己唔好彩

咁點解唔止蝕左先再入? 姐係自己懶就係唔好彩?

上唔返車

一定上唔返架咩?

你永遠唔知短線升定跌，但長線10年以上計一定升

你點知，唔俾好似匯豐咁？

問問問，煩撚到
自己撳開三大指數年K圖睇啦

你買死一隻股咁投資仲要拎最廢個d黎講無得講

你買2800都已經升唔少

咁點知唔會跌，唔俾好似日本當年qe完跌返落黎？

你乜都知撚晒而家就做咗Elon musk啦
又要扮勁又要串鳩人
自己咪又係廢柴上連登鳩噏
問你老母

Arkk
Qqq
Voo
Soxl
好難輸

咁你又知？

果然你冇改錯名

只係講美股，其他國家既股市都係垃圾，美帝世界第一

有升就有跌，咁點解只升不跌

如果結果跌到好似日本90年代咁點算

咁你不如搵津巴布韋 比

咁點解只升不跌

因為無人知聽日升定跌
啲人會驚一止蝕第二日就即刻升

有錢流入咪升囉屌你老母

連登仔連sh一個禮拜都手痕
仲叫人不問價入 最多sh幾年

大戶走貨崩盤果陣，睇下有幾多個真係唔走

to the moon

如果沒錢流入，個個走呢
你賭升姐，唔好講到只升不跌

老母麵睇升，就一定要跌，無得避架

升都有分快慢，點會唔賣

而家就係有錢流入呀屌

邊度入阿？證據呢，入到跌成1000點？

Diversify 就冇呢個問題
你買arkk = 買幾百隻股票，sure win

人地講緊長遠會升 係個指數 你單一搵匯豐黎做例子 咁點解你唔講下3800

今時今日仲未知股市係大戶話事

呢樣野係要訓練嘅 不過連登仔長揸=揸一星期

其實大戶啲錢都係放落股票到

屌，仲以為女神企穩........

咪係，整跌完唔升番自己賺乜

連登仔買親都係垃圾妖股，大麻，bb, amc, gme，小鵬理想呢d垃圾。破產股strong hold都冇用。

水人盲目炒股撚見一個BLOCK一個

升?邊撚度升

得返最後一招萬鳩億 市場反映埋就冇啦

黎緊好似又有個3萬億準備傾

只限美股

無錯 因為美國世界第1

岩呀 pltr tsla都係垃圾

大陸點都托市
就算政治差股市唔會差
打仗除外

麵神都敢挑戰，食花生睇你點死

講緊美股，香港有黨割韮菜點sh?

普通由GME一事已經知道樓豬講嘅野唔會發生

又黎單一股票撚

你諗清楚自己個倉只買一隻股票係唔係投資先啦

痴撚線 到時佢地買汽水飲都要50美

的確係
但你高位入 回調完
可以坐十年八年先上返你入果個位
同埋俾人淘汰果d股一世都唔冼返身
(新經濟股都一樣 佢個valuation 係計左佢未來performance.. 但只係一個比較樂觀既預測)
即係alaphabet/ Amazon 咁 就算唔計會有new comer 用更先進既business model/ tech去打低佢地
美國政府都除時用anti-trust要佢解體

真係當成個美股或者港股好似gme咁細咩
成個連登加埋老豆老母全副身家都未買得起騰訊總市值20%啦

你慢慢hold

可以入指數追蹤基金解決

咁無得算
升唔返你依家斬都無得俾你低位買返升
姐係一齊輸

ETF 跟MV track唔會解決到高位入既問題
同埋一跌市ETF可能死得仲慘 因為太多公司用同一strategy 本意係為diversify 而家反而個diversification effect 愈來愈細

不過ETF都仲係散户最好既選擇 優點大過缺點

起碼d俾人踢出指數既垃圾股會一齊減倉，跟住指數行，指數長線係升

一跌又認唔清

無野係完美 ETF其實都係近廿年先有
而家全世界愈來愈多人買ETF
佢既concern / risk 都會相應變大

Arkk 持倉 好似50隻左右

如果美國都好似日本咁
呢個世界經濟仲有邊度會掂？
點算？等仆街囉
到時你工都未必有得返 仲股票？

美國世界第1，佢唔掂美軍就會出動剷平其他國家

咁咪坐貨30年lo

咁點解唔止蝕？

都蝕撚曬啦，仲有咩止啊